覺唔覺開早會好on9

6:30 開會

天都未撚光

咩公司？

每日老馮無補水 ot住開會都仆街

好少OT

早番工早放工

金融

唉 屌 又起身準備番工